# Trabajo-Practico-1-Suarez-Matias 

Al momento de ejecutar el ejecutable en consola, se deberan ingresar 3 valores númericos "A", "B" y "C"
correspondientes a la fórmula resolvente. El primer valor ingresado será el correspondiente a "A" y asi respectivamente con "B"
y "C". 




